著名「星級」林姓化妝師: 咁多人死唔見班暴徒死

為人師表，應該謹言慎行。作為化妝老師，更唔應該公然喺課堂上謾罵同侮辱示威者，散播歪理，有失專業！！

話說我翻夜晚嗰班化妝班，頭半部分同平時一樣聽理論同做示範，去到後半部分突然講起政治，一路教上底妝一路講，本身都唔為意，後嚟佢越講越興，同其他兩個同學對罵咁滯，對罵都持續咗三四個字，最後佢仲一句話講，你哋再嘈丫 同我即刻走 我呢度唔歡迎支持搗亂嘅人！ 最後有個同學喊咗出嚟，另一個走咗。氣氛好僵硬，好彩都臨近落堂，大家夠鐘就散水，以下係佢講過嘅話:

1. 班後生一味喺度搞破壞，有破壞冇建設，阻住地球轉

2. 根本就係班暴徒示威者換白衫亂打人再入何君堯數，呢招高明啦，個個都信係何君堯搞

3. 咁多人死唔見班暴徒死，香港經濟多得佢哋唔少，佢哋阿爸阿媽生著呢啲二五仔真係折墮

4. 政府都唔會再提送中啦，班人搞搞震，十居其九收咗人錢搞大佢，拉曬佢哋坐幾年比人教下啦

5. 多得呢班人香港冇曬法治啦，已經搞咗幾次呢邊 (指銅鑼灣)，試下再搞呀，我真係同佢地死過呀大佬

6. 香港最失敗就係教出咁多失敗嘅人，一個二個靠dum磚拆野去攞人注意

7. 警察已經好克制啦，噴下胡椒噴霧唔洗死喎

8. 我識嗰啲明星，佢地好多都唔妥班人㗎啦，你搞就自己搞，唔好搞著其他人同個經濟

仲有好多句金句，佢仲提到自己放租層樓 (一樣係銅鑼灣) 因爲呢單野冇咗三個客 有曬錄音(但後半part先有，大約十六分鐘)

你深藍你嘅事，但係唔應該喺學生面前咁鬧法。我地成班都對你十分失望，本以為都算係出名嘅星級化妝師，平時教人正正常常，唔似唔講道理嘅人，竟然會有咁嘅恐怖思想。

翻埋今次，我唔會再翻啦。

轉載至朋友Facebook

咁撚仆街都有，正一教畜 唔推唔係人

出名啦 仲林姓

邊位呀
全名啦
人哋想上位就要成全佢

幫好多明星化妝

屌你開得鋪點會冇做過影視
開名啦
大把人纖林又係星級化妝師

google
Janice Lam?

呢道好似有人估到喎

估你老母咩
連開3個post博咩
負皮又畀埋 無證據就收嗲咪撚老作亂屈啦

樓主肯開名未 邊個姓林化妝師呀？講啲又唔講啲
Janice 次次都有去遊行
重有開放學校畀遊學人士上去補充物資

點會係佢

搞到要拿拿聲FB澄清
屌撚到政府同何妖仆街, 咁都要俾人屈
樓主你一係就開名, 唔開名就收嗲啦

屌你老母樓主 同行想爭飯食?

樓主on撚9 屈9人 屌你老母唔開名就收皮啦
想上連登借刀咁撚陰濕賤格

化妝師林小姐唔駛驚，連登仔講求證據唔會亂屌人

不過真心想知邊個
林小姐好似估到係邊個仆街化妝師喎

我屌你老味吖！亂9屈人

janice黃過黃河
仲有邊個林姓星級化妝師啊？睇過？

歡迎林老師告鳩佢誹謗
我有朋友仔睇完唔敢搵林老師上堂
林老師聲譽受損了

又要屌人 但又要驚撚到思思縮縮唔開名要人估
收皮啦你p牌仔

冇名冇相冇link, 你不如同個樹洞講算啦

樓豬私怨撚想借刀

佢好快去世界大酒店等人幫佢化妝

又係波台